比人偷wifi

已經係用緊的8mb上網 慢到抽筋 之後 用who is on my wifi 發現多左部機 跪求高人指教

改密碼囉

可以試下改密碼同轉ap name之後hidden ssid，咁啲人就scan唔到你個wifi

btw router有得set white table 指定某啲device先上到網

Set 佢個DNS 搞到上乜網都resolve to 有圖慎入

Omg 好強呀

上個月先改完 條友唔個用咩方法 又破解到個密碼

抵啦

換個部 router, 你部 router 可能有 security issue

我都試過，直頭比人改撚咗我password

改SSID、改密碼、唔好用WEP(如果用緊）
再block佢MAC address

I know that feel